【DQ 公務員？】羅智光：已著手研究令公務員宣誓擁護基本法

//
羅智光強調，《基本法》第 99 條訂明公務人員必須盡忠職守，對香港特別行政區政府負責；根據《公務員守則》，公務員亦須守法、遵從不偏不倚、政治中立原則，對行政長官及特區政府完全忠誠。

//

屌你老母，對柒婆忠誠咁點叫中立，見到嗎 官字兩個口，根本啲法律，規條任佢地up.
連登仔仲係度傾點玩立會，人地隻game 來咖 傻豬
你地用幾個月時間準備，對家就咁改一改規則你地都唔駛玩。

半年來仲未睇夠個社會幾撚腐敗，上至司長級官員，警隊，教育（啲垃圾大學校長）。。。仲有上層社會果班人
香港有咩事，佢地拍拍屁股就走到，下面果班咪係度受死

你地而家仲係度諗點玩佢地定既遊戲？？？咪撚on9 啦

仲有區議員啲資助分分鐘都cut 埋。。。十億 8億？你估對家控制晒既政府會唔會俾你地

依度既人唔係諗點樣推翻個社會制度，而係諗點樣玩佢地隻game

係你地開心講區選贏左時，班警曱已經清算緊手足，依幾日捉左幾多人，你地有無睇到。。。仲有俾班曱由捉上大陸幾百個手足

試著說

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

警察宣誓係又點

宣誓有青既話班POPO一早仆哂街啦
同蒙面法一鳩樣
講到好似而家可以公務員反政府咁

羅致光 羅智光 兩個都廢柴

雙普選咪就係貫徹執行基本法囉

宣誓完返工返十幾年, 會唔會忽然有日話你非真誠宣誓, 要還返十幾年人工

王永平仲好自豪寫左呢堆野捉蟲

仆撚街

講乜撚野中立

依度既人唔係諗點樣推翻個社會制度，而係諗點樣玩佢地隻game
好同意呢句

得罪講句根本同想永續抗爭嘅泛民一撚樣

因為佢地對付緊香港人先唔會DQ

試下宣誓完公務員連罷工都會DQ 既時候 會少左幾多人
除非果 168萬人有攬炒決心
如果唔係 三罷實會少左好多怕死公務員

擁戴基本法冇問題
對市民忠誠更合理

佢地對付緊既係香港市民咪唔會DQ 囉， 你同恐怖分子講誓約？

鄧炳強：日後會考慮比橡膠彈及布袋彈威力更大的木彈

我一直都話支持佢就唔係政治化，支持佢就好中立

反對佢就好政治化好唔中立

公墓猿係公僕
服務嘅係市民
效忠嘅係市民

你同個官講！

同傾立會有咩關係
下年就係，一係就阻止選舉，一係就盡量部署

公墓猿係共僕
服務嘅係港共
效忠嘅係中共

this is fucking hong kong

用火水救火

有時間傾選立會，不如推番活動post
以為部署完可以贏到既人，會唔會太天真
就算有35個，肯定全部企我地？ 咁點解要浪費咁多人力 物力去參與，有咁多人力不如用有推翻個政權仲好
成功既話 保障仲高